到底郭貴文講啲嘢有幾成係真

講美國換領事真係換咗定其實一早講換(無留意)

美國駐香港及澳門總領事館宣佈，國務卿蓬佩奧已委任史墨客先生，接替唐偉康先生，為下一任美國駐香港及澳門總領事，並將於二零一九年七月起履新。

The U.S. Consulate General Hong Kong and Macau is pleased to announce that Secretary Pompeo has selected Hanscom Smith to be the new Consul General representing the United States to Hong Kong and Macau, succeeding Consul General Kurt W. Tong beginning in July 2019.

任期係固定, 三年一換, 每次都係七月換

等佢有范冰冰片流出就可以開始信佢

拎嚟打下飛機is ok

六四到

李文 Burton Levin 1982年2月 ~1986年7月
唐納德·M·安德森 Donald M. Anderson 1986年7月~ 1990年6月
威廉思 Richard L. Williams 1990年6月 ~ 1993年6月
穆亦樂 Richard W. Mueller 1993年6月~ 1996年7月
高樂聖 Michael Klosson 1999年8月~ 2002年7月
祁俊文 James R. Keith 2002年8月 ~ 2005年4月
郭明瀚 James B. Cunningham 2005年5月 ~ 2008年7月
唐若文 Joseph R. Donovan Jr. 2008年8月 ~ 2009年7月
馬啟思（代理） Christopher J. Marut 2009年7月 ~ 2010年2月
楊甦棣 Stephen M. Young 2010年3月 ~ 2013年7月
夏千福 Clifford A. Hart 2013年7月 ~2016年7月
唐偉康 Kurt Tong 2016年8月 現任

3年任期 7月換 唔跟先係少數

睇返任期係唔少3年任期，7月接任
BTW其實我唔多信條友吹得太大

佢都講過好多唔準既野
FYR 既程度啦

根本就係咁

口型唔啱